anti-建制嘅我有兩個建制議員frd

12,3歲去某婦女會活動識咗嗰兩位議員(以前經常吹水，有add fb)，嗰兩位喺今次選特首仲係有票嘅，但係宜家嘅我anti建制(但唔等於完全撐泛民)，宜家上fb見到佢哋啲po都好想屌9佢哋，成日都覺得好後悔識咗佢哋

push

unfollow左人地個facebook咪得囉

你都係想睇佢睇唔到姐

我係直頭後悔識咗佢哋

其實佢地大把著數wfc 你隻窮狗？

Btw

佢地會當你係frd? 你咁撚睇得起自己

第時解放軍殺到埋來
可以話自己係某領導既朋友